打完山竹之後，真係有排執

周地垃圾，塌樹，積水